賣黑色沙漠 58男法(202AP/268DP)

放58男法(202AP/268DP)+57狂戰(194AP/272DP)+56大劍(兩項生活技上榜)

角色:
1. 58男法(202/189/268) 有沙漠時裝
2. 57 91%狂戰(194/182/272或145/133/325) 有沙漠時裝
3. 56 大劍 (生活等級高) 有執事時裝

特點:
1. 兩把+18王武(法杖&斧頭)
2. 齊4件王裝(+18頭,+19樹甲,+18手,+18腳)
3. 有價值約6億貿易箱
4. 突破層數: 內有一個100層
5. 倉庫有大量料理材料
6.內有多樣珍珠商品(4套時裝,2隻3代寵+3隻1代)

3500HKD 只面交 連EMAIL
可小議 有意WhatsApp: 66023986

3500

垃圾驚

出夠10000000000000同你買

我個仔開SER頭兩個月有隻真3食人戒都唔玩了,過晒氣仲拎黎賣,XD

3000 ok?

10$